收女仔做兵..

之前學校活動個女仔識左我 都識左2年幾
係上年7月到我應該因為當佢水泡咁同佢傾得耐左
又出黎食飯拖曬手搭車挨曬膊頭咁 但我係知自己唔鍾意佢 之後有一次同佢講清楚之後佢心傷曬
呢排冇同佢傾開 先發現佢放棄左冇再鍾意我 我又唔甘心 咩人黎

唔好搞人啦

唔好咁賤啦，人地係好女仔先要保護好自己，唔好比你D收兵撚傷心又傷身，好心你搵食就行遠D啦

攞盤水照下自己個樣先啦

搞到好女仔絕曬種咁既原因未你呢D賤男囉

唔好因為你一時嘅唔甘心害左佢
放過人啦

唔係咁既意思

好心放過人啦
簡單黎講你條垃圾無人愛
自撚私

唔鐘意就咪撚俾假希望人啦屌
你當人喺水泡嘅時候有無諗過個女仔會好信任你會依賴你會習慣左你嘅存在
而家dum底佢一個好慘

咁我應該點做好

由得佢，人地都放棄左就唔好搞咁多
仲有放開你隻豬手，唔好成日hi身hi勢，個女仔告你非禮都得啊

賤人囉

避免同佢有咩交集 俾佢慣下無你嘅存在 同埋唔好再對佢好 佢會好難受

屌你正仆街
走啦咪再比假希望人

1. 你又知個女仔放棄左你？
2. 問心你肯定自己對個女仔完全無野？又唔甘心又剩咁

由7月講清楚到依家大半年呢排先無再傾咁奇怪
呢大半年你地仲有咩好講

屌你老母

佢嘅唔甘心可能係唔慣無左個對佢好好嘅女仔 或者唔甘心以前成日陪住佢對佢好好嘅人而家對第二個女